====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est aussi l ' inscription , sur la carte et sur le terrain , de la zone de peuplement urbain de Paris dans l ' espace français .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

